其實啲狗真心唔Care

佢地個成個圈子同性會性根本同我地唔同。

啲狗成個圈子都有住同一個價值觀，佢地先唔撚會理其他人點諗，身邊親朋戚友認同佢就已經夠佢地生存，放工除制服又係普通人一個。

唔撚好再諗咩同狗和解，叫啲狗投降，接受唔到佢地個套既連passing out 都pass唔到就會quit。

死心啦。